# Dicas

### Conceito SMART
Especifico
Mensurável
Atingivel
Relevante/Realista
Restrito no Tempo

### Compartilhar o objetivo na empresa

#### Documentar o que NÃO será feito no projeto

#### Reunião de Kick-Off

#### Dividir o projeto em partes menores, por equipe ou por setor

#### Selecionar as tarefas Não Iniciado->Em Andamento->Em Revisão->Concluido

#### Criar Iteração

#### Criar modelos de projetos

#### Gestão de projeto antecipação

#### compartilhar o projeto com o cliente em tempo real

#### Contruir relacionamento com os clientes

#### reunião diária (3 Ps)(Mesmo local e hora no max 15 min)
O que eu fiz ontem?
O que eu vou fazer hoje?
Existe algum impedimento?

#### Reunião de lições aprendidas(fazer a reunião antes do almoço. 
#### Mostrar as lições aos novos membros, no inicio do projeto)
 1. Cenário Ocorrido
 2. Ação executada 
 3. Resultado obtido
 4. Lição Aprendida
